以色列好多乞衣

軍人真係勁多，耶路撒冷舊城裡面，幾乎所有十字路口都有幾個以軍。

但竟然諗唔到，乞衣仲多。

去相

其他乞衣，佢地就好啲，無喺垃圾筒摷嘢食。

早2個星期去完

真係好多乞衣

仲好講，無包膠

等我上登機橋行咗右邊，中咗抽樣檢查

上到機，頭頂個行李倉都無位。

枉我仲排得好前

一定係你個樣好毒啦
不過真係預早4個鐘去機場好 我係hostel book車個時條友仲叫我早3個鐘去就得 好彩我早左4個鐘去
俾人check左2次 一次係行李一次係個人
最後得返15分鐘

樓主一定要去伯利恆 個圍牆超靚

又呃正評

我講梗香港喎，登機橋要CHECK，等我仲一早去機場，結果喺閘口附近上網用APP睇電視。

以色列出境，我乜事都無。

出境我早咗差唔多四個鐘去到，未做得CHECK IN，又唔知原來要做一次 SECURITY CHECK 先可以做1CHECK IN，等我排咗幾個字去到CHECK IN先知又要出番去做SECURITY CHECK，只係齋問問題，做都咗都無1個字，所有行李無開過。

真正既安檢都無截停，啲嘢就咁過就得喎。

你應該毒過我好多。

返咗嚟啦。

伯利恆諗起就扯火，去希律堡遇着不知所謂白牌司機。

香港我反而咩事都冇

香港登機橋分左右兩行，右邊要檢查丫，你無見到咩？

完

我都有影啲塗鴉相，不過就唔係喺伯利恆